【打擊TVB偽人收入】每日洗版任務 - Shiseido X 代言紅人湯洛雯 (30 Dec)

TVB製造家庭破裂、罪無可恕！
真正嘅勝利 (TVB永不翻身) 係要透過堅持行動、不斷累積成果先會得到
無昨日嘅行動，無今日嘅報捷

所以希望大家可以做幾樣嘢：
1) Follow我個連登acc (同埋黃心穎acc)，本人只開TVB行動post
2) 連登app login 定用嚟洗版嘅 facebook acc
3) 每日抽幾秒鐘：派嬲、留言、推post

戰線擴大！
「藝人代言」係TVB重要收入來源，當然唔可以放過！
無論藝人係黃定扮黃，我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【是日精選@30 Dec 2019】
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門
Shiseido X 代言紅人湯洛雯

FB search: Shiseido

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖 (新！)：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

你條仆街好有心 推

幫推

追蹤樓主 追擊 cctvb

先推後做

---------
香港獨立 唯一出路

得啊唔使講咁多野
大家手足，知道點做架啦
罷買！同朋友講罷買！

推無人嘅

推
-------------
香港獨立 唯一出路

攪掂
-------------
香港獨立 唯一出路

推！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推

支持

Push

P

依間野唔知比左幾多錢條女買幾千萬樓

g持樓主

就黎一月一號睇成績表

開工喇各位手足!!!

狙擊

立陶宛外相譴責掟十字架小粉紅個tweet like破1萬
但retweet得9千幾

push

支持罷買

支持 湯洛雯藍的

立陶宛15min Fb post 可share

沒有一個是無辜的

pishhj

推到落湯雞仆街

已做幫推

手足我科勞你好耐 我有個建議

將抵制cctvb同黃色經濟圈聯乘 宣傳要幫襯罷播tvb店鋪 抵制播tvb店鋪

非黃店 播tvb=藍色
未證實黃藍店 罷播tvb=黃店
黃店播tvb照係黃店

一來降低黃店門檻，黃色經濟圈同抗爭一樣需要時間空間進化
二來降低店鋪表態門檻同風險
三來將抵制tvb行動規模擴大，同時現象化

完成

響好耐好耐以前

有一個人，佢叫小明

小明係一個電視迷

佢有一日打開電視

呢個時侯放緊一套古裝劇

古裝劇個主角原來都係叫小明

小明唔小心行左入森林

原來個森林係通去西貢結界

然後佢行到去一間荒廢左嘅村屋

間村屋入面有一部電視

小明唔明心撳到個開關

然後部電視放著一個古裝劇

古裝劇發生響好耐好耐以前

個主角叫小明

小明唔小心撳到個開關

推到執柒

推上去

可以同和你eat app傾下

笑咗

難d，亞視都未執

條臭閪係雞

我欣賞樓主一直都咁有心

--------
香港獨立 唯一出路

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

人哋立陶宛15min 率先報十字架單嘢
大家仲唔入去同人講多謝
happy new year?
立陶宛文laimingų Naujųjų metų

7小時得5 個like 1個share 0 comment 點做嘢㗎？
仲有十字架Fb post 可share and comment